其實成班友起到嘈，嘈乜撚，只係一句到尾，就係條女有冇被人除過條褲

成班友起到嘈，又女權，又 metoo，嘈乜撚，其實只係一句到尾，就係條女有冇被人除過條褲，有就係真，冇就老作，有乜撚好嘈

你好醒

你又岩喎

系

除完又點？

你講乜呀

你又講緊乜撚野呀？

睇野咁簡單化

你自已睇野複雜化啫

鬼唔知你老母係女人

討論左幾日都未知個重點喺邊嘅智障原來真係存在

你知唔知上法庭要準備啲咩有咩程序先

又起到連最基本都未攪清就複雜化。你即係連今晚有冇得食都唔知，就話你知唔知滿漢全席有乜

如果你唔係假膠
咁你真係好可悲

我唔係假膠；唔明係你，可悲係你，因為你比19之流用語言玩鳩你既民祽囉

除褲按摩好出奇？
按腳除褲都唔得？又唔係除底褲 你去泰國會除褲按架

So gay

咁算唔算？

你未做過運動

樓豬心水清

即係幫你拉筋
掂到你
就叫性侵？

有冇除褲，定係你跟本冇睇新聞，人講你講

呢d垃圾post唔好理